電動車最大得益係中國

生產基地係中國，又唔使用油減少美國甚至其他產油國倚賴，今次仲唔sure win.

限電冇得叉電

所以佢將會瘋狂增加再生能源

今次停電
佢地發現 冬天用唔到太陽能同風
水
一係全國起核電

拜登上場
bill gates 可以翻翻中國起核電廠

係NY推廣莞式幼幼 ok？

所以有人造太陽

所以咪想同香港電網連網

諗幾諗 又真係
不過其實石油係無代替品
電線嘅絕緣體，膠製品 多數都係無代替品
石油唔用做能源個需求仲係好大

其實同高鐵一樣最後淨係中國搞，再水鳩d一帶一路落後國家幫中國接貨。